嚴選最痴線既打飛機地點

發夢個陣試過係機倉打丁

賣鞋鋪鞋倉

咁你碌鳩都幾撚細
放左入個口仲有位塞隻手入去劣

office

咁你老母個口都幾撚大
放左入個口仲有位塞隻手入去劣

老細間房

戲院

個日去戲院睇 29+1
睇到欣宜話不如我地個度終於忍唔住開始打
最後望住佢射左

耳窿面前

中學個陣個學生會主席係學校一間房到自拍打j send俾個男人

This

多角度思考

多謝賞面

前幾日係廁所見個有個癡線佬係尿兜打飛機

清真寺

機場停機坪

教堂

公司廁所
做緊野女朋友係咁send sexy photo引我
忍唔住

試過喺飛機廁所